MOMOLAND Forum#(12) 4/4 Merry-Go-HK 集氣應援

Momoland 5th Mini Album
‘Show Me’ Photo Teaser

MOMOLAND（韓語：모모랜드），是MLD Entertainment（前稱Dublekick Company）於2016年透過與Mnet合作的練習生競爭節目《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》選出的女子演唱團體，由10位少女在節目中挑戰不同任務，爭取出道機會，最終選出 慧彬、NANCY、妍雨、娜允、娥仁、JooE、JANE 七名成員。

2017年3月28日，加入曾在《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》落選， JYP娛樂練習生出身的新成員 DAISY。

2017年4月10日，加入PRODUCE 101出身的新成員 泰河。

MOMOLAND在打招呼時會說"Get your ticket!"，可知MOMOLAND團名的含意是一座遊樂園。粉絲名為"Merry-go-round / Merry "，意旨MOMOLAND就像旋轉木馬一樣老少咸宜。
MOMOLAND
YouTube 官方頻道:

MOMOLAND
Twitter:

____________________________________________

單曲專輯

《Wonderful love》

首張單曲專輯《어마어마해》
發行日期：2017年4月26日

迷你專輯

1st
《Welcome to MOMOLAND》

首張迷你專輯《Welcome to MOMOLAND》
發行日期：2016年11月10日
主打: JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅)

2nd
《Freeze!》꼼짝마

第二張迷你專輯《Freeze!》
發行日期：2017年8月22日
主打: Freeze (꼼짝마)

3rd
《GREAT!》

第三張迷你專輯《GREAT!》
發行日期：2018年1月3日
主打: BBoom BBoom (뿜뿜)

4th
《Fun to the World》

第四張迷你專輯《Fun to the World》
發行日期：2018年6月26日
主打: BAAM

5th
《Show Me》

第五張迷你專輯《Show Me》
發行日期：2019年3月20日
主打：I’m So Hot

____________________________________________

____________________________________

[成員介紹]

NancyJewelMcDonie
❤️世界上最靚女生❤️

Nancy

本名：李承利

英文名：Nancy Jewel McDonie

生日：2000年4月13日

162cm 46kg O型

擔當：領唱、領舞、形象擔當、忙內

Nancy是隊中最小的，也是唯一的00後，老爸Richard McDonie是美國人，曾是陸軍少尉，之後在韓擔任英語老師的時，經常給學生們放女兒組合的MV，可以說是非常賣力為女兒宣傳的好爹了

據說之前學生們都不認識，現在MOMOLAND的知名度高了，很多學生都知道了。

老媽是韓國人，姓李，所以韓文名就跟了媽媽的姓。她也自然而然擁有美、韓雙國籍。Nancy在韓國大邱出生，3歲到父親的故鄉美國俄亥俄州生活了近一年，之後一直在西雅圖生活到9歲。之後回到了韓國，在龍仁市念了小學和初中。

因為是混血，外表有些特別，很容易受到關注，Nancy在組合出道前就出演過很多綜藝了。

出演綜藝後，她也收穫了不少粉絲，有的粉絲站一直從2012年運營至今。

出道前就以綜藝拓寬了認知度，但千萬別忽視南希妹子的歌唱實力。在《尋找MOMOLAND》中她演唱的《人魚公主》OST很好的展現了她的歌唱實力和個人魅力。

之後因為一個直拍視頻，南希妹子再次受到網友的關注。

當時是一個小型粉絲見面會，南希身著白T+緊身牛仔褲，很好的展現了身體線條，吸引了許多男性的目光，該視頻也迅速點擊破百萬。

____________________________________

❤Yeonwoo妍雨❤
世界上最可愛女生

妍雨

本名：李多斌

生日：1996年8月1日

169cm 49kg B型

擔當：主Rapper，副唱，形象擔當

妍雨擁有出眾的身材比例以及顏值，出道前和Nancy被當做C位的候選人。

前期很多人看過她的表現之後，覺得她更適合Sexy一點的風格。

於是大家看到後來她在《BBoom BBoom》舞台上SOLO撩衣服的那段

鼻血止不住的流啊...

這個Part也為她圈了很多粉絲，甚至一度成為話題。

因為顏值身材都很贊，高中時期的妍雨，在學校就已經小有名氣了。

其實妍雨妹子在以前的公司是演員練習生，來到現在的公司後才開始轉為成為偶像組合成員練習。與幹練的外表不同，私下她其實是一個非常文靜的女孩子。

之前還擔任過《THESHOW》MC，是唱歌、跳舞、演戲、主持的全能藝人了。

乖巧女孩平時的愛好就是看電影，還有…釣魚！

[center]____________________________________

❤️JooE❤️
世界上最搞笑女生

JooE

本名：李珠園

生日：1999年8月18日

164cm 48kg O型

擔當：領唱、領舞

「Wuli蹦迪女王」，被稱為MOMOLAND出逼之光的JooE了，很多觀眾親切的稱呼她為「豬一」。

顏值對於愛豆來說重要嗎？看來很重要，女愛豆更是。討論愛豆的話，幾乎三句離不開顏值。

在大眾普遍的審美來看，現在的豬一妹子算不上好看。

可令人佩服的是，JooE愣是在競爭及其激烈的KPOP樂壇中，殺出一條路，讓很多人認識了她，並知道了MOMOLAND。

其實學生時期的JooE還是很耐看的，一頭黑髮，偶爾還會梳空氣劉海兒。

在出道前，JooE可是個「instagram女神」，也就是我們平時說的「網紅」

可出道之後完全感覺是另一個人了，而且好像還是顏值下降版的。

____________________________________

Daisy

本名：柳貞安

生日：1999年1月22日

163cm 44kg O型

擔當：主Rapper、領舞

Daisy妹子的Rap和舞蹈能力都不錯,尤其是編舞能力很強，之前在生存節目中也展示出來過，獲得好評。

因為之前在JYP做練習生，和TWICE的姑娘們交情都很好，尤其是MOMO，甚至MOMO還出演了《尋找MOMOLAND》為好友Daisy應援。
成長背景的原因，在加拿大長大的Daisy，英語和韓語都算是她的母語了,但有時候還是會說一些不太常用的韓語單詞。據說在說夢話的時候，是英語和韓語切換著來的。

對語言感興趣的Daisy，在加拿大期間還學會了法語。學好阿拉伯語、西班牙語、日語也是她接下來要做的。妥妥的語言小能手啊。

雖然在加拿大生活了11年，但她是在韓國首爾出生，所以還是韓國國籍。在加拿大期間，使用的名字是Lilly。

Daisy在《尋找MOMOLAND》節目中並沒有被選中，也許是具備兩種以上語言和文化能力的人，心態更加開放包容，適應能力更突出，她是在組合出道4個多月後被加入其中，再度成為MOMOLAND成員。努力也有了回報，粗卡粗卡！

____________________________________

娥仁

本名：李娥仁

160cm 44kg A型

生日：1999年9月27日

擔當：主唱

阿銀（娥仁的韓語發音）妹子可是個中文小能手了，因為父親工作的原因，6歲就跟爸爸來到了中國生活，在上海待了7年半，杭州2年，台灣2年，一共生活了11年半，所以漢語是非常流利了，作為外國人無論是發音還是用詞表達，都很棒，是組合的中文擔當。

在之前《尋找MOMOLAND》時期錄製宣傳放送VCR，以及出道後錄製「平昌冬奧會加油視頻」的時候，娥仁妹子都是全程中文！

值得一提的是，這個中文加油視頻在公司的油管官方頻道，打的就是中文標題。

接受採訪的時候，她還唱了一段中文歌，因為無法上視頻，大家就看動圖感受一下吧：「你存在我深深的腦海里，我的夢裡我的心裡我的歌聲里」

不僅中文出色，阿銀因為在中國上的國際學校，英文也是非常的流利。和隊中另外兩位歐美成長的Nancy、Daisy在一起時，交流經常用英文。

她較小的身軀，完全看不出是個運動能手，據說百米成績是14秒！籃球也是特長。

____________________________________

Jane

本名：成智筵

生日：1997年12月20日

166.7cm 46kg O型

擔當：副唱、領舞

一個說話語速很快的女子。覺得Jane真是一個非常有實力的愛豆，一雙大眼睛很有靈氣，而且唱功也很出色，看過蹦迪現場的朋友們應該對她那段「Fall in love」的高音有印象。

Jane妹子進入公司後6個月就出道了，很大原因是她的基本功很紮實，進入公司前她在Dream Vocal學院待過，舞蹈實力非常出色，學院官方油管上傳過她SOLO Cover的TWICE《CHEER UP》和《TouchDown》舞蹈視頻，倆視頻目前觀看數是260萬！可以說很棒了！

之前她還和Daisy一起Cover了一段SuperJunior的《Black Suit》,舞蹈動作真的是Power十足了！給一波好評。

Jane有個最大的愛好，就是攝影，現在她本人十分想擁有一台EOS 6D相機…努力掙錢~相機會有的。

身材比例真的非常棒了，上半身短，下半身長，即使不穿高跟鞋，也能很好的展現身體線條，看起來要比簡歷上的166高！大家繼續自行感受吧…

____________________________________

Hyebin

本名：李慧彬

生日：1996年1月12日

165cm 44kg B型

擔當：隊長、副唱

慧彬是組合中年齡最大的，過去曾在B2M公司當了5年練習生。作為韓國人卻很不喜歡吃炒年糕、泡菜等辣的食物

出道之前的藝名是「Cherry」

之前慧彬的頭髮並沒有現在這麼短，但之後便大膽的嘗試了更短的髮型~

由於舌頭比較厚，導致她的發音不是很好，錄音的時候會下很多功夫。隊長呢，平時的愛好就是吃，完全是個大!吃!貨!

如果沒有日程的話，她就會吃很多東西，而且必須三頓飯！額，看看人家的身材…哎…

____________________________________

Nayun

本名：金娜允

生日:1998年7月31日

168cm 48kg AB型

擔當：副唱

在舞台和直拍視頻中，能明顯看到，與其他成員相比娜允的舞蹈能力稍微有些不足。舞蹈動作與其他成員相比稍慢一些，而且動作偏小，給人感覺像沒勁兒似的。所以遭到了一些網友指責，認為她這是在划水。

不過看了這麼多現場以及生存節目來看，娜允並非是不認真，而是她的協調能力略差一些，身體比較僵硬，動作做不好，這在生存節目中就有很明顯的體現，有時候硬體不行也是真沒辦法啊...

而且MOMOLAND目前正在高速上升中，如果有人敢划水，不僅粉絲不會同意，公司肯定也不會允許她站在台上的。

既然能在選秀節目中生存下來，就肯定有她的優點，這姑娘在簽名會、VLIVE中，與粉絲互動還是非常賣力的，而且她還是個實打實的四次元少女。

娜允的音色也是非常棒的，十分有特色，但每次的Part部分都分配的很少，實在有些遺憾。

____________________________________

泰河

本名：金泰河

生日：1998年6月3日

164cm 48kg B型

擔當：主唱

和Daisy一樣，泰河也是後期加入到組合中的，在前者加入10多天後，她也合流到隊伍中了。

泰河以Starship練習生身份參加過《Producer 101》，在節目中她表現的實在不理想，最終在第八回排名50遭到淘汰。

其實姑娘在101的第一期表現的不錯，被問到Starship的競爭公司是哪個，泰河說出了這樣的豪言

在第一期她拿到了B的評價，不過之後的表現就越來越糟糕。在台上十分不穩定，唱歌時聲音會顫抖，而且唱高音的時候會有負擔，表現的十分不自信。

前期泰河受關注的一個重要原因，就是她的堂哥——金俊秀

被問到哥哥，泰河表示不想借哥哥的光，也害怕自己做的不好而連累他。

如今重新出發的泰河舞台表現更加穩定，人也越來越漂亮，期待未來見到更好的你哦。

____________________________________

鎮POST之寶

____________________________________

____________________________________

____________________________________

#Supplement
綜藝節目:
專屬節目
FINDING MOMOLAND (全6集)
E01 中字
E02 中字
E03 中字
E04 中字
E05 中字
E06 中字

ROAD TO SUCCESS 催淚(必睇)

MOMOLAND MEMO本(記事本) 中字 (少量但必睇)

MOMOLAND 塞班島團綜
MOMOLAND 塞班島團綜ep1 (中字)

MOMOLAND 塞班島團綜ep2 (中字)

MOMOLAND 塞班島團綜ep3 (中字)

MOMOLAND 塞班島團綜ep4 (英字)

MOMOLAND 塞班島團綜ep5 (英字)

Youtube MOMOLAND KISS精華 (中字)

____________________________________

一轉頭你地已經爆咗post

.

好耐冇返過嚟

好掛住你

有心巴打要你久等

鬼叫你現充食女

高質會然cb

睡前一推

娛樂台唯一真毒唯一

個app咁多gif 睇黎我身體要跟住你虛弱了

新仔留名

真嘢巴cb

真嘢巴做完愛。回家了

橋爛到

我睇真啲你個名，先知果個唔係毒字

你都係啦好耐冇返過嚟

真係會流連忘返

日版mv

光復

落墜呢落墜呢阿傻睥阿傻睥

日版仲靚

譚仔話?

啦啦啦nigga

你cb先專登上水

法國你都幾雨琦天材

見到你吖嘛 你引我上水我又引返你上水

學生妹
Nayun眼鏡娘

萬事俱備 只欠東風

咁你想點 冇理由一返嚟就洗版㗎嘛

欠一個人

印!度!佬!

唔識佢乜水？

人地做緊現充食日本妹

You know what 7 I say ge

old news is so 唔識點串

妍雨 is so exciting

扮咩 又改返之前個名

你乜水

你可以返去 自己起自己底睇睇

可以睇返你個名 咩金菠蘿乜嘢
其實我唔想理你個戇鳩仔

完全封鎖

樓上on9

Hi

開戰

懷疑你地兩個又係fun son

點會呀你呷醋？

小妹lesbian

[#모모랜드]
어디서 타는 냄새 안나요?🔥(모락모락) 모랜이들이 핫하게 메리 여러분들의 마름을 불질렀는데....!💥 이번주 마지막 음악방송 인기가요도 완료✌🏻
⠀⠀⠀
#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫 #인기가요

[#제인]
오늘 인기가요 응원소리도 짱짱~~✨😊💕
하늘하늘 모모랜드 좀 있다 코엑스에서 만나욥!!!!!! ㅎㅎ
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #JANE

janeb

而家D 1380 飛 幾舊水就有

The law of jungle preview
有nancy份 4月6首播

[#아인]
오늘 같은 대기실이라구 연락온 솜이☁️ 사진찍자고 몇주전부터 얘기했는데 오늘 찍네😢💚솜이우와우와💚이뿌니 오늘 더 이뿌네

#모모랜드

夠薑貼埋去隔離

g持

會被人負小妹驚驚

多謝gchi順伊

少年，你太年輕了。你以為這裡真的有那麼多人回覆？其實都是我一個人回覆的，不然我換個ID給你看。

玩接龍

4/4買左飛既手足注意

係時候發功

G持

俾你哋睇咗fancam先

妍雨fancam

嗚牙^_^

睇黎今日又要分心了

睇字都覺得腥臭

食返啲葉酸＋鋅

分心 =/= 玩jer ok?

咸濕仔扮正經

nancy fancam

套衫

都係呢度9up好啲

唔係連我都唔撐場呀

jooe fancam好少

有無溫書應援片

This

緊係撐

仲有我最鍾意嘅janeb fancam

你等我一陣

momoland fancam

仲有4日大家練左應援未
小妹我已經練好左
由新到舊排列

"I'm So Hot"

BAAM

BBoom BBoom

Freeze

Wonderful love

JJan! Koong! Kwang!

Welcome to MOMOLAND

Uh-Gi-Yeo-Cha

好多都有條紅線在下面

如果你無紅線我先唔信

一陣出圖準備好Wifi未

can't wait

先po nayun 後尾po yeonwoo nancy

眼鏡娘

幾型

hyebin

jooe

隊長有點q

隊長真係幾靚㗎

jooe完啦

nancy

全部皮已正
nancy件綠色西裝又幾靚

謝巴打

係時候打大佬 妍雨

妍b

睇妍雨真係賞心悅目

打算祼考

真嘢巴發功非同小可

我post三日咋 我仲有大把之前嗰啲如果po咗應該冇人肯睇

唞下先

巴打咁有把握
睇落你平時應該有練開

牙雨呢套衫好能屈

白色衫是無敵的

㩒正皮都手軟好正

想問下有冇人鍾意jane 可以留個名喎

多謝大佬俾個機會我洗版

秋名犬八千巴召喚

新人嚟㗎? 佢都有興趣咩 一齊研究

隊長真係靚

牙E每單一次眼我生命值就-1

모모랜드 (MOMOLAND) " I'm So Hot " 전체캠 코엑스 팬사인회 190331

190331 모모랜드 연우 암쏘핫 (I'M SO HOT) 4K 직캠 | 코엑스 팬사인회 YEONWOO

190330 모모랜드 MOMOLAND 꽃 뿌리는 낸시 NANCY

攰

jooe qqder

完啦好嗎

可以po少啲我老婆嗎? 唔想被人睇蝕哂

4/4偷拍全部到場既手足放上呢到開LIVE

小妹捽碟可以嗎？

啱啱同妍b炒完飯...

痴線愈望覺得今日件衫愈屈

我

ok 第一個影你

聽日先po janeb

ok聽日等睇大佬Jane

冇錯 大佬Jane 壓軸登場

仍好嗎 仲會每天失眠到 天光嗎

小妹已經自貼過 求放過

fact

俾圖海淹沒

唔好咁大聲就得喇

冇咁誇張 你哋鍾意睇就得
俾個g持我就得

如無意外，聽日po完janeb應該潛水休養

咁4/4有冇Daisy 先

無

等12點抽 緊張

緊張到失眠

連登有驚打

The law of jungle

屌你乜鳩都岩

典解望落頁童顏

ching轉會啦

我是一隻沒有腳的小鳥

[Teaser] MOMOLAND(모모랜드) _ BANANA CHACHA

點解你會係度

dia啲人黎哂

我都愛妍雨

中獎名單

最衰條仆街君子

小妹禾中拍立得

我有棍小妹都中咗 但唔中拍手

因為用排除法抽 只能4中1

拍立得最難中 係咪應該開心

賣左去咪有得飛去入fs摸手仔慢慢傾

其實小妹只係中拍手....

貴到咁誇張

妍雨正喔

my gf

唔好亂認，個個都知我同妍雨在加州註冊結咗婚

FF少陣啦死毒撚

抽中擊掌，但竟然唔記得帶飛

抵呀

5

秋名巴係咪度

咪破壞妍雨演藝生涯啦咁大聲講

仲有聽日同後日

佢出現個排你又唔係到無得交流janeb

今晚會唔會成千人一齊去可能聽日好啲嘅

咩話聽唔到 我俾你講多次

呢個係我同你差距夠膽撩我janeb 你知唔知我邊個

正式宣佈 janeb係我條女你哋唔好亂咁嚟

有名你叫jane嘢唔好攞出嚟講 我同jane已經結咗婚

好波
不過要靜雞雞講，唔好影響牙jane的星途

咪癲啦呢個世界上冇人襯得上妍雨啊
冇啊係冇啊

信唔信我攞圖窒爆你呀

留定啲貨先 陣間俾曬你哋

大佬Jane

仙氣

啱啱去無人喎，2分鐘搞掂掂

近地鐵站

紅磡過去幾快

你中左咩

擊掌到時要逃走

出大技g持

你自己都大大聲講

好彩無人搞秦妹啫(細細聲講)

有啊
咪你囉

啫係話無人爭既意思

放心啦 如果冇人同你爭嘅話我可以陪你

有幾幅珍藏都攞出嚟

回帶，超氣質妹子 妍雨

我直接投降秦妹交比你

你先係秦妹飯 禾頭寒了

你回埋塘添

條友咩料呀 咁多新圖

你真係咁缺貨咩

想懷緬吓長髮妍雨

好想被四次元少女指住頭鬧

算你講得通

nayun鬧人幾得意

大師兄返嚟啦

我撐

有中坑唔意外
但有細路

毛都未出齊 學人追星

氹到nancy幾開心

肯定偷屋企錢

嗰個我黎

我E額頭個倒轉心係jm9

大發 youtube view數排第6

負評jooe嗰個出嚟啦 夠膽做唔夠膽認

其實我想多謝你 咁有心逐個負評即係證明你有睇

下面啲留言完全冇人提mml竟然唔sick ball到咁

等我自爆留言喇

阿q精神

九流團係咁上下

已經估到個名叫妍雨 頭像又妍雨

屌，啱啱留咗言，返黎連登睇吓你寫乜鳩
講中哂

你真係易認到

我純情

你呢啲死毒撚有幾難估

睇字都覺得臭

同男朋友玩太多屎眼？

【肅清紀律】momoland應該係高質po

禾決定唔再扮假膠

這樣是不對的應找多幾幅

禾2為梨系珍膠==“

睇唔明

咁快割席譚仔話

呢到啲人個個都知

冇架啦 佢地個個上哂腦

我momoland風紀隊長都決定以身作則唔色情了（盡量）希望可以減少呢個post嘅腥臭味

頭兩張正到個肥妹又扮cute

janeb 但唔明點解佢哋咁鍾意玩核突膠

鵝珍系5明梨鋼乜
鵝鄉下系三哥 =="

丟奶星咁多痴線佬
都係出返去先

小心啲你啲表情

我呢個正牌隊長都未出聲

因為我鍾意玩囉佢地學我

渣ga momoland風紀隊長(正牌)決定扣你三分

nancy鄙視你

連風紀都唔畀我做

等我叫埋凱婷一齊打柒你

你做風紀隊指導老師ok?
比較符合你年齡

大家千奇唔好以為nancy照緊鏡
其實係我張相黎

又針冤枉啊

睇黎呢度就黎精浸 我出番去先

我巧驚驚打我吖 nancy喺我前面夠膽你就打

吊奶星 第一張gif好pure

唔好走，愛我請留言

你試下走

【認真系列】【真。紀律肅清行動2019】
肅清行動 正 式 啟 動

如果唔合作會點

哇... 我都係唔合作了

咁快

屌我咁早起身竟然睇呢啲咸濕嘢

認真唔色情

啱，其實係好正常好健康的舞台表演

正宗咸濕仔

我算好啦好過出面娛樂台嗰啲 我唔save18+gif

應該咁講 係你哋思想色情
已經盡量唔貼咁多 危險動作

其實真係有18+圖咩
我見最多係haters之間嘅樣衰相/整容前相

btw 我個心係屬於妍雨b的 其他女人誘惑唔到我

支持行動

明明都係fancam的片
佢一放慢黎做gif就搞到

仆你個街我一定要推走佢

好彩我janeb冇變態gif

佢自貼左

排隊都未輪到你啦= =

爛啦傻鳩 訓

印度佬

千奇唔好入
我上次入左嗰個網之後訓左一個星期醫院

台豬心水清其他人盲反我

躙啦傻鳩
好羨慕你有日本妹食

仆你個街食飽飯。。
想郁下

郁咩

[#혭짱🍒😻]
난 슬플 때 힙합춤을 춰 🎤🎶🎵
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #HYEBIN

hyebin 好靚~

郁下個人...最好有人陪我做下運動咁就最好啦

小妹我同你磨豆腐18+

Hyebin歐尼

就收工啦
返屋企打下碟好過

南希妹子講英文巧巧天

要求連仔出捽碟emoji得玩jer根本唔公平
又逼害我地女性

咁有創意

係

[#모모랜드]
🎊🎊쭈카쭈카🎊🎊
모랜이들 더쇼에서 2관왕 했다😭😭 메리 여러분들과 함께 해서 더욱 행복했던 1위와 공약까지😍 모모랜드 1위했다!!!!💚
⠀⠀⠀
#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫 #더쇼

momoland又贏一位了

[#혭짱🐱🍈]
사랑해요 메리덜 감사해요 메리덜 ~ 💚💚💚
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #HYEBIN

拎風扇

唔關有鳩小妹事

其實我E個頭搞咩

Off white mk

對脾

好靚

唔識
利申著u記

識貨 慢慢覺得nayun靚b

痴線會唔會太屈啊...
唉日日唔同衫日日都咁正
睇黎我好快又要上報俾人送去醫院

有種mk味
Btw見到佢就諗起四次元少女

對脾+網襪+長靴阿嘶

君子話想約人隻揪
然後再打鳩小妹

我第一個就打你個臭八婆

你出來打贏佢先再搵我

點解dia啲私人恩怨會喺mmld post

momoland

jooe fancam

yeonwoo fancam

吊奶星 咁難搵都搵到

笑屎

D飛幾吸引
$650賣$350仲包送碟
$1350都賣$350

咁啱 不過真係幾少有

link?

咁多cdrom

周圍都有啦ig
又送簽名海報又送CD
好似狂派飛咁
我本身唔係fans都差D吸引我去睇

仲可以打柒傻鳩mmld佬 抵啦
如果個假飯去的話

JooE值得更多人欣賞

如果最後兩日買應該有機會$200

包擊掌 擊掌唔係抽架咩

我唔知啦，但通常係真
呢間算係我睇過既最平
因為1350飛去到350，但無野送

你係咪就係個賣家

賣條毛，開心share下就話我賣家
我唔係fans，純粹覺得平到癡線
呢隊野係我第一次見人放劈價飛送埋簽名碟同海報
真係cheap到爆

有心啦巴打
呢到個個都買曬飛 仲要唔少人買正價支持
可能你會話買正價on9仔
但死忠支持就真係無得計無得講
點解劈價飛通街有呢 你只要睇下個主辦咩料就明
不過巴打你貴人事忙都應該無時間
我地呢到好耐之前已經屌緊

係啊 mmld係九流細團 但都未到你口中所講既cheap到爆
相信都有好多團連開都唔敢開 無死忠/少死忠
我諗個啲會更適合你去形容佢地cheap
最後都要多謝你有留意merry go hk呢個活動

啊 仲有呢 簽名碟呢就買飛本身都送既
同劈價飛無關

哇第一次見樓豬咁好火...

點解我覺得你講緊某d團

我的ONE FOR ALL 🔥

好同意

樓豬好型 4月4想搵你影相

影我好過啦

我愛樓主

你唔好愈叫愈走呀

真準備做樓豬頭號風扇

琴晚小妹我比人hack左

認真mode開左咪搞事啦

你最多咪叫佢躝啦
然後加多句傻鳩
我拍馬都追唔到你啦
唔關你one for all事

巴打有心

想睇你到時一打十
如果你去的話

我愛momoland

活出真我難求 斬斷煩惱根千絲萬縷

一定唔會

記住到，打到你條仆街撚樣得番隻眼，冇能力再搞事

屆時將會有特別活動：捉mml 佬happy corner

幾點開始

感冒童2.0

不限時全日活動

要食嘢補番吓

樓主好型 真人又靚 點解嗰條友仲係唔知訂
4月4號一定要同樓主影相 等我屋企慢慢欣賞同其他巴打分享

真係香蕉仔

樓豬好型 聽日要集佢郵 利申正價支持

啱呀巴打聽日一齊搵佢 欣賞你買正價
呢排好少見你

唔好趁機起閧

小妹我都係正價

大牙咪係無死忠/少死忠既cheap團囉

我打到你變豬頭呀 傻鳩

見一個打一個

唔好誤會我無針對一團任何團講
只係韓國一年出咁多團有幾多可以跑出
我完全無針對某d團講

你只不過係唔小心插左我一刀

我幫你 攞返出黎

你條粉皮可唔可以改個好d嘅名
冇理由聽日大叫NancyYeji老公架

冇泰河....

然後再插多野？

明天去唔到，求jooe 多圖

點會只一野呀

冇問題樓主會幫你影多啲

Sor我太好打

又比我嚇走左一個

咁say返聲Sorry 我無心去針對其他團講

叫Momoland傻9

可以不過樓主我得6s

唔關你事
係我對號入座姐

煮直？

是，改左名

如果我去到一定帶相機喪影jooe同jane仔

到時你比人打

Jane會有真野巴影

Btw點解唔去既

放心janeb有我照顧 冇問題

台豬好波

聽日福利要咁hi 早排隊

聽日應該5點先到

調唔到更

小妹能住1725就到牙博

射波嘛ching

一個人做野，冇得射

唔好提傷心事ok?

block a u行 準備去睇電視

我會盡我所能影多啲jooe比你睇
Btw 6s將就下

唔緊要啦巴打 有去現場坐block a已經好好
無意冒犯 睇你名都係wizone黎肯買block a已經唔話得
Btw我都like牙真

其實我最鍾意嘅係Nancy
但比條粉皮搞到Nancy個名臭哂

咁濫嘅

條傻鳩高級anti黎

我真人係鄧兆尊

專食師奶

聽講佢食左尋日拎飛嗰個姐姐

一拖三齊人之福

又話唔爆259

哇原來樓豬咁濫原本仲以為佢係個清純可愛男孩子

[#모모랜드]
콩~그레츄레이션~콩그레츄레이션🥳 메리 여러분들 덕분에 모랜이들이 챔피언송을😱 감동의 눙무리....⭐️ 메리 여러분 항상 감사드리는거 알죠? 오늘의 쇼챔 첫 방 행복하게 끝👊🏻
#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫 #쇼챔피언

momoland又贏

會否太cute
HOO~

你都on9到今時今日仲以為我係男

好得意

今日有嘢做唔好意思

靠你哋推

成件事好match四次元少女

Sor(真)

睇黎大家都為左聽日忙緊

真小妹講到我口臭

Quote

上水透吓氣先

好想現場聽jooe great

我E條裙好短 睇到我好

心痛

好靚喎
好想奶個三角位

形容得都幾detail

真開心
贏咗再黎香港
我地變相係慶祝佢地

No色情 呢排進行緊紀律肅清行動

冇人可以阻礙我對jooe嘅愛

又係你發起

嗚daisy
最緊要早啲抖 聽日大日子

原來煮直都係咁

我追星可以好狂

好恐怖

Cute到核爆

睇完要即刻沖涼

...我上咗白車了你地聽日睇完mml可否順便黎探病

收皮啦

比我打到入醫院

哇好能qq

吓我瞓係度都收你皮啦

機票你出

認真問 可唔可以停止再招黑

你

係估唔到十年後又係呢位阿哥推我上車

我後面幫佢推車個位

上次佢咪自貼過囉

點check 張飛有無得渣手？😭😭

Facebook

Which page?

But要跟時間去兌換㗎喎
你拿拿聲上fb搵Galaxy marvel外星奇蹟然後搵佢地whatsapp講
個主辦好撚串㗎inbox佢都叫你whatsapp

得擊掌洗唔洗換

All都要 憑卷排隊擊
你拿拿聲whatsapp主辦啦

O fk 😭

啱啱先見到原來我都有得拍手仔
即刻whatsapp佢先

我諗佢訓左 😭😭希望攪得店
好想拍yw 手仔呀

Nancy近排嘅相數量遠遠落後於言語

深水ching連janeb都好似好多
不過有可能係我follow少nancy飯站

各位早晨

親眼係機上面望到MOMOLAND!!!!!

咩航班啊Ching

大神

呢排比較忙

CX415
估唔到真係撞到

我仲同到延雨傾計

用咗我十年人品

葡萄清你

本身冇錢睇冇買到飛
而家決定買了

佢地真人其實幾靚
尤其我老婆延雨

可唔可以影下janeb

你傾到計真係跟唔到

跟唔到呀大佬 但你唔係鍾意jooe

睇完美秋里之後就中意咗yeonwoo

仲以為有多個jooe飯

傾啲咩教小妹一兩句

少隻香爐少隻鬼 我最開心

啱冇人搶我jane

大家玩得開心啲

偏插珠園少一人

等緊你janeb

爛牛+飛行外套so cool大佬jane

大佬jane

高汁到

佢地知唔知香港其實好熱

我仲諗住著菊花牌底衫

屌你

好凍喎ching得二十幾度咁能凍==

咪係囉 你大隻就話啫

完全無考慮過瘦撚感受
Btw我諗住著埋虧佬褲打底驚唔夠暖

我著埋羽絨🥶

淨係咁咋🥶 我帶埋暖袋暖貼 用成個電熱氈包住個人

啱呀 利申著咗七件衫

ching咁你又虧左啲喎
我呢排每一日做一下掌上壓 人又大隻左又好似耐寒左
但切記唔好做太多 會太大隻

ching梨貢渣ga==每日做一下掌上壓會慢慢變大隻

你點解會拎到我全身相

仲話小妹

呢個po最浦頭果3個，認咗佢啦=="

假膠下又唔得我話全身相假膠

妍xxx
真xxxxxxx
甜xxx
呢三個

係啦3個痴線佬今晚可以影返張

毒撚得罪你呀 俾你post上嚟

一齊啊

小妹我都冇話去

又俾人post上黎我今次記得zip衫了

如果今日momoland fansmeeting mml傻佬夠膽開格鬥大會 我全娛樂台每人派1000蚊

賣xxxxxxx
x了xxxxxx
xx任xxxxx

呢個最癲其餘嗰啲二打六黎

你都係痴線佬

係 見到三人行好避之則吉

禾吊梨牙==

梨反到香港我實吊能屎梨

巴打我自細睇AOA post就好仰慕你

扮完女人又扮細路

hi 小妹妹 check pm

Fm 個合照會幾多人一組

吓== 我啱啱先升中派位咋喎⋯⋯

無人知 辣殺主辦無講

死假膠 抵你比人po上黎笑你毒

收到了

咁多假膠淨係針我ok 明 明哂

因為小妹愛你

下。。

少有嘅jooe fancam

Close up個兩part笑死

有冇巴打接我機

小妹弱弱一問邊度仲有飛買?
第一次想睇concert😢

#bye

又話唔去tw ig有

想睇各位嘎嘎開印仔波
同埋睇nancy & 妍雨對波仔...

條傻鳩唔會去

😨😨😨

仲話一打十...佢叫佢D南亞兄弟出來牙??

sh.......(靜悄悄)

聽佢9up啦

針...
咁入去睇MMLD po 三巨柱

岩岩先醒起係今日 撲唔切飛

妍xxx 真xxxxxxx 甜xxx

Ig買應該仲趕得切放心啦巴打 大把平飛

650拍手 想整張

IP都唔洗check

真野xxxxxx
清楚少少thanks

記得問佢咩位 因為出左中獎名單

佢8個字你7個字
唔好講得咁明顯 留返啲respect

好想偷拍佢地返屋企捽碟

‎[⁦‪#제인‬⁩]
‎옙니하트 수강생 인증샷🥴
‎손꾸락 쥐나도록 배웠다구요! ( ⚈̥̥̥̥̥́⌢⚈̥̥̥̥̥̀) 하뜌٩(♡ε♡ )۶
‎⠀⠀⠀
‎⁦‪#모모랜드‬⁩ ⁦‪#MOMOLAND‬⁩ ⁦‪#JANE‬⁩

[#혭짱🐱]
뀹 사랑행 ❣️
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #HYEBIN

嘩

預祝merry go hk大成功

躝啦垃圾

打撚死你呀

等緊你

到時見

邊個大叫我愛nancy既即打
有殺錯無放過 為mmld清毒瘤

ching著咩色衫去？
見到你幫你call定白車先

咩料呀

你哋班友

janeb I coming

Mmld po三大癲佬都幾吸人氣

每日講一次
我愛jooe

Jane仔好靚

隔離嗰件點睇

sick貨婓巴

收皮ok?咪屈

唔通你係射精樓主

你講一次我狙擊你一次
Jooe愛我

想同你影相

diu==

不了

做乜鳩要狙擊我

打錯我個名

sor我罰抄斐斐x10

護女朋友心切

Jooe係屬於大家架

想問下拍手係幾點開始？趕唔到就唔買飛喇

但個心是我的

5點半排 6點半開始

咁不了 工都未收

買淨入場8點開始

究竟有幾多巴打個名係妍雨

一拍完手係咪直接入會場?想去個廁所做啲嘢先坐低

拍手好快啫，啲工作人員會喺咁推人，我諗7點已經完
而且會場入面都有廁所

我捉實左Nancy隻手仔 就唔會再放手

中左團體合照但係無拎卷

原來係你捉住咗我隻手

你whatsapp下主辦啦

小妹鵝在門口，有無哥哥保護鵝?

各位 請問搭地鐵去博覽館係咪 青衣轉機場快線最抵？

最快就係，最抵就唔係

去到東涌轉巴士，一係直坐機場巴去機場先轉機鐵 機場轉去亞博幾蚊

你偽娘

樓主我到咗 你地係邊

個場冇人架喎

想問下有冇人中Yeonwoo polaroid...

想交換

咁空既

唔係講笑，Nancy真係要修下身

唔係掛

你幾時見過肥婆係咁肥法

外國人唔係骨架特別大既咩 加上佢仲係發育時期

牙jane正𨶙到

妍雨俾左1次細心，1次大心，加Nayun 1次大心
抵返晒

妍雨好靚

【認真系列】妍雨同我對望咗好多次

屌 成班剩係識得講妍雨
牙jane先最正

janebbut no色情

好撚正呀屌

收啦

平飛收皮啦

緊係no色情啦
色情唔落佢

完全冇提過缺席嗰兩個成員嘅……

d片都冇佢地

就係囉，應該嚟之前重新剪輯咗

唔通

認真系列
Nancy同我對望咗好多次+西咗我兩次面

我都想比佢西

屌原來團體合照成大班fans一齊影

話說jooe Nancy ahin 果part幾正

Daisy冇嚟即刻冇去

全部抽中嘅fans一齊影1張？唔撚係啊？

20人一張 好似話之後會係fb公布

認真系列
我同牙Jane頭先相愛了1小時
然後就分手了

金鐘2.0.jpg

我有思考過你諗既野
因為連成員都冇提過...

妍雨啲粉絲福利做得好足

佢當梨condom炸

啱，同我互相交換咗第一次

梗係啦而家同緊我一齊吖嘛 而家我同janeb返屋企休息

真狅放心心 heybin仲落力

Nancy❤ 好靚

Ching做乜扮去左

真係有去

比佢西面好能正

==" 你真係走寶
真人靚1000倍

笠水狗

同啲會員做左忌未

收聲啦笠水狗

躝啦

睇得岀佢地真係好攰

佢笠水

仲要即晚機走 聽日仲要music bank

聽講係你ff 單戀出黎

啱呀唔好信佢
我先係janeb老公

貢能屈

啱啱佢地跳舞都揸流灘 妍雨都有跳錯左
講真一開場就chur幾隻歌 都應該攰到仆街

Jooe都睇得出無咁落力
即日來回咁能攰

comeback緊本身已經攰日日上節目仲要飛

但我都睇得好開心望住佢地咁攰又心痛
Btw momoland fighting

最尾企曬起身好爽

超哂班

播finding mmld個陣 我喊咗

最尾合照妍雨俾心心我啊仲爽

妍雨bb話好愛我

cls

師兄好波 你係咪坐b排?

牙Jane

康爺洗6萬銀買新機鏡專登用黎影mml
Adore

師兄認錯人

大大個名係右上角都認錯
做得大神唔怕比人認啦
幾時過兩招洗下

新手貼圖

新手？

咁你睇成點

你發發啦

你去左？

U too

本來都好地地
個個企哂起身小妹唔夠高睇呀

渣ga==

完show個陣我偷咗張氈走(細細聲講)

師兄你坐B行 左邊係個激動囡囡？

我黎

邊個負皮牙
btw好想轉會

呢個鐘數仲有邊個啊君b

好想退會

隊長幾好

針左。。
牙Jane

咁你轉咩會

From D to M

雙飛is ok

原來冇daisy? 好彩冇去

其實佢去左邊

只要梨去睇，就會變鐵粉
真人真係好靚=="

momoland已經返緊工
想像唔到有幾攰

【撥亂反正】jooe真係靚女，照片只係照騙

其實多唔多人去

本身冇飯開momoland 但今次睇完覺得佢地成班都好靚 歌又好聽 第一眼見到妍雨就覺得佢好有氣質好靚 但留意到妍雨成程係台上都冇同其他成員互動.. 點解會咁既..？

佢不嬲都咁，企嗰陣又成日隔得特別開

睇黎你同佢好熟

公司話健康理由要下隻專先出(我唔信)
Btw點解我印象中好似有答過你既

套衫無換到 實有陣味

Jooe真人好能靚

你指連登多唔多人去

有咁撚多人

妍雨性格不嬲係咁
成日都自己一個on99咁(荷蘭僑)
同埋妍雨小毒毒黎

台豬點會唔熟
Btw認真有追開真係會知

有 真係有

佢芯到咁
唔通個個post mon 住佢咩

台豬好濫的

3 vocal唱，台下開手機燈嗰張又幾靚

【認真】妍雨掛住同我互動

Flashlight有驚喜
Btw個張相影到我

乜野芯好濫 呢d佢例行公事來
身為台豬有責任及義務知呢d

梳

有d掛住牙jane

訓醒好撚掛住我雨呀

Twitter無呢個po 得ig先有

小姐姐令到。。

睇完真人返唔到轉頭，靚到&@“！×$＆¥%（~~-//（，%(/（%&……？；））

希望唔係排擠 or 不和個d啦

Btw 會之後都留意momoland

係咪個個都轉哂會喇

歡迎入坑
妍雨真係毒毒，她的興趣係睇動漫one piece，東京喰種，蠟筆小新
建議你可以欣賞返以前的妍雨（長髮）
一樣勁靚

妍雨性格係咁毒(同我一樣)
Btw多謝巴打留意到我地呢啲細團

睇完真人返唔到轉頭

jane 係幾靚

有啲想炒...(細細聲講)

JooE真人靚撚到靚過上鏡百幾萬倍
訓醒好撚掛住Nancy同JooE

同我太夾 真命天女
長髮都靚 不過短髮更靚 好有氣質

利申： 短髮控

怎樣

妍雨同Jane都好靚

屎5屎貢惡

隊長點睇

轉會窗未開

話左佢好惡

紅色個套衫露曬屁股蛋

小妹不敢直視屁股蛋
唔想隊長被人睇蝕，想買條啊婆打底褲俾佢

咪足波上腦啦

係你nice好多

本身都冇話特別岩邊個
點知咁就沉

偷拍咗好多手畜今晚會po上黎公開處刑你地

Jane

小妹成日都比佢鬧

由其係本po三大癲佬
名唔再開 琴日開咗

牙Jane真係巧令囡

有鳩小妹抵鬧啦

聽講有人陳日自認三巨柱

我真小妹

Who癲佬都爭住認

收到wind 你有鳩(真個隻)

唔知呢

Fake news
你睇Sun定daily mail?

隊長腰好幼
不停來回成個台，好nice，有無被隊長圈飯？

我睇skysport

點牙

邊個手畜咁痴線

一日未 official都咪信

你都有份 死毒撚

隊長連最側邊都照顧埋

我剩係知 你地全部都係笠水狗

隊長都幾正
牙軒又係

成班笠水學埋晒印仔d衰野

唔怪得知mml 係post 外邊咁招黑啦

唔包括我
笠水狗名單：
1.三x兩x
2.真xxxxx真
3.Naxxxxx第一
4.

有漏既等其他手畜補足

我地圍威喂又怪都係條傻鳩成日去愚樂台招黑

Nayun都係啊

見唔到秦妹真人失望揮手區

條傻鳩想砌我生豬肉

你地勁惡

你想一地都係？

佢地真人好笠

想統計下啫

Nayun有種說不出既感覺

法國本po三大癲佬之一既甜xxx消失咗
係咪玩jer仔玩到昏迷

All 笠水9

成日發夢狀況外 但咁都幾qq
真人又係靚過上鏡

上面有名單 咪亂屈

轉左會啦

吊牙==貢快95x
未返到屋企開唔切po
電話開po限2500 電腦有4000
連9我吊能屎梨

banana chacha

好sad,連片都冇

原來佢咁25

仲以為琴晚會跳

玩完jer仔就完了吧 如無意外

咪就係提都無提過
好似從來都無daisy同秦妹咁
Finding mmld仲要剪走埋daisy
On能9==

𡁻完鬆

下次買頭兩行
如果有下次

我聽你9up

啲片係好感人，但佢咁搞，好感動但更心up

Gun
再大埋你 我要摸手仔！！

I love jooe!!

我有喊(認真+細細聲講)
Same啊喊完好心up
Daisy秦妹
We need you back

Jooe!!!!!!!!!!!!

JooE手仔好白滑
真人靚過上鏡百幾萬位
好能qq

不了
d手咁濕

妍雨講bye bye同再見把聲真係好撚Q

梳囉我去完廁所先擊掌
我頭十個

Jooe真人真心覺得唔錯，又好sweet ，同佢揮咗好多次手都有應，要好好休息呀

大bin比人排

Mo fun見

Joee好𨶙玩得好癲

已經好收斂
個場咁靜

係
就算我舉住自製nancy應援牌都有應我(樓主正仆街)
連平時最有活力既jooe
琴晚跳舞都無咁出力(真係攰)
Jooe啊 要好好休息禾瞹梨牙

想同佢發癲

係 已經唔癲 太攰啦佢地

你真係走寶

自製Nancy應援牌嚴重懷疑你坐我前面，又話小妹

陳日見到有痴線佬著妍雨同nancy tee
邊位手畜出來認左佢？？

扮咩丫你

我坐第一排

Sor冇嘢了了

我就係著nancy嗰個
勿起底

正𨶙到

你見到我？

=="

妍雨比人排

我右手邊係咁喪嗌JooE

冇，認錯

btw尋晚好多細路